百里香食評

受到打手慘過番印度啟發
決定千里迢迢由大西北去食
唔講咁多 即刻去圖

由個餐湯講起先

啲湯幾夠味 都算幾好飲
最重要係新鮮夠熱
蒜蓉包唔熱是唔好食的

到主菜
梗係食燒春雞

隻雞真係非常有驚喜
好夠熱同juicy
一咬落口啲汁啲標哂出嚟
好夠味 唔洗點落bbq醬都夠味
個脆薯皇好食過M記唔知幾多條街
又熱又夠多
同埋炸得好好 仲keep到啲薯仔味
食完係可以飽到

因為專程帶埋老母嚟
所以叫多個餐
揀咗米蘭式煙肉芝士茄茸焗豬柳配飯

啲豬柳好嫩 又夠味
啲芝士多到
正過鳩假期啲乜邪惡隱世芝士拉絲好多 （呢間啲芝士都可以拉絲的 ）
惟獨個飯可以乾身啲就仲好食
但個價咁都收貨了

最後壓軸登場係平時冇嘅甜品 焦糖燉蛋！

又係覺得好好食
塊焦糖厚到
又幾夠蛋味

因為最後1230am前埋單
每個餐又減5蚊
不過呢間都唔是完美 （唔是印度打手巴打 ）
佢啲冷氣可以大啲同埋音樂細聲啲
但總括而言 都係一間唔錯又好抵食嘅餐廳
真係連老母都話正

第一次打食評
多多包涵

打手

嗰個係你

你地兩個可以結婚然後日日去食

中立非打手

唔會日日啦
btw
THIS

冇聽過你彈百里香

This is love

不了
想保住個屎眼
同埋印度打手話唔定會揀係百里香擺酒
不了

是日唔靚午餐 意大利陳年黑醋燴豬柳

難得wo

絕對中立飲食論學者
好食就讚,唔好食就彈

都係覺得你打手
水洗都唔清

食完百里香順便行下
哇屌
觀塘啲野食勁平
好少搵到lunch過60蚊
見到食客啲野食仲要大大份
係度番工嘅巴打就正

都係百里香最抵食

其他都好似正wo
間龍門冰室好似幾正

真心正
不過個影相角度...係咪本身諗住打直影？

係
一po就變咗咁了

龍門冰室狗也不屌 唔好去中伏

同埋無冷氣原因 佢話係唔夠電

咁你都知 唔通你係非中立員工

佢自己講嘅

果然係fan

好難食？